嚴正聲明 唔需要裝修譚仔

大家唔記得藍係罷買
黑先係裝修咩？
既然譚仔表咗態，我地罷食就得
譚仔冇做過出賣香港人、協助黑警、打示威者嘅野
我地就唔需要行到裝修呢一步

各位手足，唔好衝動得唔得？

幫推，連登太多風向撚

幇推

KEYBOARD SIR都有吹風叫人搞
各位請先小心查證

推

風向撚神出鬼沒

可以裝飾

罷食對藍店已經有足夠殺傷力

小心啲風向五毛猛咁叫人裝修

見話要裝修就知道係風向撚

Push

裝飾算啦

Okok

黑色五毛警告 大量五毛吹風裝備譚仔

幫推
藍罷買

好多風向撚

呢個要推

咁美心係咪黑

好多風向撚 藍罷就可以

無需裝修，只需罷食
可以省返手足體力，直接幫襯黃店

01入咗嚟帶風！

Ok

同一個 template 油麻地同觀塘同時出現，真係會似俾人玩？？

條八婆去埋聯合國老屈手足 你話呢

擺

罷食就得
平身都唔健康架啦

中資架喎

同意

連儂玻璃is ok

紅裝飾

推 罷食

笑撚死
邊邊係吹風都未知

推一推呢個

推還推,記得宣傳

日資
明顯員工搞事
擺乜9

中華廠商會貴為逃犯條例嘅大力支持者

為慶賀中華廠商會85周年誌慶

故我們必須要大大力支持返佢個活動

此外，今年工展會有新嘢試食，「Tear Gas 放題」

同場加映，水砲車為保護工展會需開藍水對準發射

五大訴求，缺一不可

公開貼出嚟話曱甴喎

裝飾罷食都ok

幫推

好。推推推

你唔認咪得

裝飾

擺到明係陷阱
一裝修就一堆狗跳出黎

推 一切都未証實
譚仔都出左聲明
如果有人裝修譚仔
一定係臥底狗

push

下下藍店都裝修，大把鋪要爆

推呢個

罷食就得啦

我貼張紙落龍門冰室門口你係咪又裝修呀，醒少少啦

佢fb澄清左
我覺得係有班人同一時間去貼
引人去裝修 睇返熱門兩個Post都係有大量p牌同埋冇出過post嘅Ac出嚟帶風向，不問因由就話要裝修要裝修
應該係真係似畀人砌
可能遲幾日就會有班人著黑手扮我地手足去爆玻璃然後就成為示威者已經失控嘅「証據」
可能呢招會繼續用去啲冇表過態嘅店舖到大家要諗下點拆呢招

終於可以戒食譚仔呢啲不健康食品

唔撚再食呀 死仆街 我成撚日食嫁 宜家唔7食你老咪

係個post 講多兩句比人屈呀sir
分化撚 風向撚太多

日資就算啦

推，罷食夠

連係邊個貼上去都未搞清楚
老實講一個連鎖點會咁弱智叫人裝修佢

中資大老細

10月26 夜晚6點 遮打花園 醫護抗暴
10月27 下午3點 梳士巴利花園 記者同行

唔敢斷定叫裝修果班係五毛網軍,但一定係無腦衝動派

見到張紙就咁撚大反應

郁啲就比人帶風向啦 屌

咪撚下下都話裝修

Check清楚先講

push
fact check 咗先
罷食就可以 唔需要裝修

岩

咪撚自認啦
我哋點會喺曱甴同不文明人士
擺明講緊藍絲，大陸人同班黑警

有人帶風
我地要講譚仔申請罷食
112維園

藍罷買 裝咩修
啲人係咪都話裝
仲有紅係裝飾炸

收到喇呀Sir

推 唔好俾人帶風向

罷食

上面個menu 貼入面，但呢張野又貼出面
唔信咁大間公司會出d 咁既公告，特別而家裝修風氣盛行
勿跟車太貼

譚仔Facebook聲明：

關於網上流傳疑似譚仔告示並非譚仔雲南米線撰寫，網上圖片內容全屬虛構，店內員工亦從未張貼相關告示，相信屬於人惡意捏造。本集團高度重視此問題，保留法律追究的權利。

譚仔雲南米線上

成件好撚鬼
未搞清楚就有大量p牌出黎講裝修

Tui

罷食就夠

冷處理

蟲系法師

最少裝飾 港豬太多罷買小店還可以 但對吉野家 老麥之類作用有限

推 FC thanks

根本好多都唔使裝修
四色分類名存實亡
依家俾風向撚搞到得兩種

我agger 推

罷食夠了

唔食佢，亦唔搞佢先係正確態度

連登同TG 同時發功

識貨

係

罷食夠喇
食肆有火器，一陣搞到大火會好大鑊

表態冇罪 抹黑先有罪 大家罷食啦 推

罷食已經夠做啦 開咁多舖 無左現金流死得

睇左cctv先
全部告示貼入面
係張曱甴貼出面
似比人屈

勿跟車太貼

同意
P照幫推

推 藍罷買only

吉野家，小米有出賣香港人、協助黑警、打示威者嘅野？

巴打心水清

推 但必須罷食 屌佢老母以前賺左幾多後生仔嘅錢

有無諗過佢地唔會睇連登

罷食就ok！

咁都唔叫黑？

絕對認同
其餘譚仔post可以沉
麻煩大家善用不推文回覆！

出張圖就想勇武免費裝修

其他鋪頭有樣學樣點算

罷買加裝飾

重點係佢點樣解釋呢段影片：

到目前為止該店仲係死口唔認：

Push
罷食

會唔會指使攪龍門同貼呢張野幕後同一人?

至少都要factcheck 先，後生嘅全部唔食佢都仆直啦

依家班P 牌鬼轉做罷食

譚依家日資公司

無論真假都應該罷食
食完又口渴 重味精
更重要係 有次我已經細細聲叫清湯 仆街呀姐竟然不知廉恥咁大大聲複述！ 搞到我俾d mk妹鄙視！

小心裝修風向撚罷食就夠

推依個

梗係死口唔認啦 但條片已經好撚明顯唔係假 好撚過份

張嘢過埋膠喎

又有堆風向撚自投羅網，可以block了

你個不推文係咩意思

照推

推，已罷食譚仔一排嚕

真係要推 表態就裝修同打壓言論自由有咩分別
支持罷食

連登仔係咪弱智？做咩對號入座

推
唔好比狗帶風向

大家真係要冷靜睇睇中共新一波攻勢
不過其實都係舊手段
拉一派打一派同埋分化

推返你個不推文

罷食夠+1
唔好乜都話裝修

agger

唔通東利多係中資喺背後？？

喬裝為示威者嘅POPO同武警甲由係會幫你燒鋪同搶劫.

pushh

罷食就可以

應該係唔會 唔係唔需要

大家罷食就得

幫推
罷食就得

巴打心水清
別讓自己成為自己討厭的人！

聽日已經星期日
搏手足聽日做野
好仆街

推
擺食足夠

食過唔多過兩次，都唔知有乜好食

班裝修撚等左咁耐冇工開，手痕腳痕，你以為你講兩句就阻到佢地？傻仔

同埋我覺得如果咁就去裝修其實好對號入座 點解要認係曱甴

推，藍店罷食，最多裝飾

Agger

咪撚係咪都裝修
記住藍罷食

其實都已經罷食左一排

唔敢罷食就叫人裝飾

譚仔澄清左
睇定d

邊個搞邊個就係鬼

以後都係，藍鋪嘛需要罷食罷買
唔好幫人裝修
如果唔係同紅衛兵咁批鬥有咩分別

推唔郁不過幫推 就算真係有分店咁講 最多咪見到蟲果陣誠實地報食環囉

去文具店已經有啦

我諗除咗軍營，狗屋都唔敢咁貼，有D鬼

黑警應該策劃緊行動，放班卧底出黎做野，譚仔

罷食就足夠！唔駛裝修

喜見各位咁冷靜

似係比人做多啲

屌手足曱甴呢啲反人類行為直接紅撚咗啦
佢唔止撐警
係反人類

一直罷食緊，因為唔鍾意佢隻味，呵呵～

推呀

pish

期實有乜好食，屌你老母柴灣lunch要排隊

香港人食開屎

推

我哋當初開始裝修係因為荃灣斬人

勿忘初心

過膠要考牌？

永久罷食

過膠好難咩依家
比幾蚊搞掂

就算真係佢貼
佢最多都係藍

唔好俾人帶風向 裝飾就夠啦

臨禮拜六先貼
真係似係呢個目的
之前帶風向叫你裝修清真寺 今次又帶風向叫你裝修譚仔

冷靜
不文明人士明顯指緊藍絲啦

俾人嚮玻璃出面貼
集團已在facebook澄清

112

好 收到 衝動左sorry

裝修咩鬼吖，唔食就得啦

全部中學生

啱 幫推

推 樓主心水清

照食，似俾人玩多

logo
+
字
+

Push this

tui

罷食就得
罷食就得
罷食就得

裝撚到佢收皮
on9

agree 而且都好大機會係比人陷害

母成個熱門都係譚仔 傻撚夠未？
佢地唔係黑警 會唔會ON9到貼呢D言論 搞禍自己生意啊
風向撚咪再叫裝修

推樓主

罷食就得

未話同上星期放風搞重慶大廈清真寺一撚樣

上網出post話裝修既會員，係唔會真係落手去做

前線手足唔會亂咁裝修既

藍罷買咋

推

罷食夠了

你唔講我以為過膠要一萬幾千蚊先過到
膠少陣啦

成件事好鬼
佢生意無乜受影響情況下
根本無需要衝出來表態
可能有藍絲行家唔抵得，做鳩佢

幫推 認為有待查明真相

請思考
唔好俾狗帶風向

罷食啦 咪裝修住

連禯牆啦

冷靜，澄清左話被人玩
退一萬步，藍店罷食就夠做啦

罷食支持

罷食，等執笠啦！

根本就係藍色班賤畜做

告示就肯定係真，有晒片，但未必係店鋪經理/員工痴上去，所以先要公開CCTV睇下邊個做

單野同岑子傑被斬有d似，都係用香港人最關心既野(民陣)、同最多人既食店搞(譚仔)去激嬲香港人，仲要係同一時間有幾間，唔排除係有心人做野，繼續將事件升溫。

推！

再推呀屌

冇錯，我信前線手足

叫裝修既自己去記住拍埋片

推 藍店罷食呀

無錯，罷食已足夠。如果即出聲明都被裝修，反而比位人入，無必要囉

推
風向撚

推推推推

推
罷食
最多整埋連穠牆

記住，三句唔埋兩句就話裝修人唔係我地作風。
我地係有原則既示威者

咁快

推 咪係咪都裝修
咁同藍絲有咩分別
行動擺食就得

如果自己人真係咁蠢 場仗一早就輸左啦 所以唔擔心
上次清真寺都冇事 不過係驚有鬼做野姐

唔係自己貼就撕左佢啦，但又唔肯撕，就即係認同依個行為
自己店繼續由佢貼嘅話，唔係行兇者，不過係幫兇囉

老老豆豆家陣咩都有人帶風
要自己思考
記佳E樣都係我地強項

藍罷食

推爆佢 推過隔離裝修post

藍罷買

推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推

啱呀
罷食到佢公開CCTV

其實請問張告示係係玻璃出面定入面黏上去?
我見佢餐牌好似係鋪頭入面黏上去
但張告示好似出面黏上去?

餐牌
留意玻璃較上位置
係出面黏告示先好似係有咁既效果

留意告示右上雙面膠位置

譚仔係FB出左post話俾人惡攪

今日見好多comment兩句唔埋就話裝修真係好明顯

小心風向撚 有好多生面口去裝修啲應該裝飾嘅鋪頭
我的朋友同佢地講清楚仲俾佢地屌返轉頭
希望大家頭腦清晰 做野冷靜

推啊 dklm
連登仔唔好on9 乜9 都裝修

打手咁急做乜？
有500萬人市場驚閪?

無錯 唔好乜撚都話裝修

貼CCTV出嚟先信

直接推上丸龜啦

Pish

同意
裝修高風險 唔應該亂用

部份連登仔真係好撚弱智，裝唔裝修一回事，但唔需要幫譚仔講好說話。

1. 都係反示威公司，點解要唔平等，剩係搞美心同吉野家？

2. 果個係官方template, 有譚仔logo, 唔係你話用就用到。

3. 中國公司Heyi 佔63% 股份，上海政協季琦既公司，嚴格黎講佢係半紅。

4. 華星冰室琴日都出左聲明，咁你唔信華星？反而去信譚仔？

5. 裝唔裝修未到你地決定，前線決定，前線如果真係裝修譚仔，咁你係咪割蓆？

推 好撚多賤種想咁做

再推

咁多日唔貼，係星期六先貼出黎？係因為想分散大家注意力，推走晒明天尖沙咀遊行既post，大家唔好中計

點解唔撚洗裝修？

油麻地譚仔事件小心炒車

係咪都叫人裝修班人緊係聲大大叫人裝修
出手既又唔係佢地

大家睇到既都只係一幅相，冇人知係唔係有人即痴即影即搣落黎

人地打手嘛
都唔明有700萬-200萬=500萬人支持怕乜

係 罷食就得

屌！齊齊叫譚仔在所有分店貼「五大訴求、缺一不可」以證明囉！

最想知究竟係咪員工痴
如果唔係員工痴 其他食店都好危險下
一時唔留神就比人老屈

如果真係出post就會落手做野，我地一早贏左啦

推 樓主

風向撚多，但好彩巴打們夠清醒。

連續兩星期引手足去裝修新目標，目的太明顯。

今次當係訓練下大家對風向撚嘅應變能力

一定要有CCTV澄清

好明顯有一大堆人想帶風向啦

比時間佢搵係邊撚個貼先

不嬲都唔食

啱，罷食！

屌 係唔係佢貼

都唔需要裝修呀

香港人罷食唔到大集團
特別係譚仔金拱門呢啲平民野

罷食可以！
唔需要裝修！

啱呀
罷食到佢公開CCTV

其實請問張告示係係玻璃出面定入面黏上去?
我見佢餐牌好似係鋪頭入面黏上去
但張告示好似出面黏上去?

餐牌
留意玻璃較上位置

留意告示右上雙面膠位置
係出面黏告示先好似係有咁既效果

推!

邏輯上得佢地先會做哩D低賤招

譚仔頂盡都是紅色
即是裝飾級別

熱門幾個譚仔post

推，罷食！！！！
721 831

五大訴求！缺一不可！

9成比人陰
一係對手陰佢,一係藍絲想玩野

覺唔覺單野有啲鬼
喺好多藍店開始跪低既時候譚仔竟然衝出黎引戰
然後即刻有人吹風裝修
似係有心人想害譚仔

大大力推

罷買

出咗聲明話唔係佢搞就坐言起行啦

希望可以公開cctv

淨係裝果兩間 唔用火

推
呢個就係天琦唔想我哋被仇恨蒙蔽嘅意思

呢啲有損公司聲譽嘅行為一定要搵到行事者
藍到發黑果啲都未敢去到喺自己鋪貼

P牌想幫推

藍 罷食

做得好

都岩。加上我哋又唔係曱甴唔知佢哋講緊乜

簡單d，罷食先

一向都要罷食架啦
中日合資公司來的

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 還眼 被自殺 第二槍 緊急法

支持！

推罷食

絕對讚成 ！
小心班狗等緊伏擊手足 ！

罷食啦
譚仔做後生仔生意 罷食都夠做

P牌好努力想推

喺公海睇到呢段嘢覺得好岩

//我覺得藍店罷食同埋裝飾就已經夠
裝修係鄉黑同埋中共
唔係好似龍門冰室我哋都冇得話人
咁樣可能會令到有啲黃店唔敢再出聲

唔想將支持我哋嘅黃店置於險境

譚仔呢類完全依靠年青人捧紅嘅鋪頭
直頭乜都唔使做 罷食就已經傷到佢入肉
慳水慳力//

好靚呀 點整嫁

幫推
咁就裝修 真係多左
又唔排除係對家搞尻佢 貼係門口(雖然冇咩可能）

推，唔好太衝
搧動風向

岩，跟分類做

罷食得啦 使鬼裝修咩

推唔郁

真 金拱門旺角仲未交CCTV

都唔洗

推啊

推，唔好盲目裝修

一推再推

罷食ok

日資點會開口做d咁嘅嘢
睇定啲先

話時話，季琦係上海市政協，咁算唔算中共？

pishhhh

我貼喺梁天琦心口
你係咪要私鳥天琦

譚仔三哥 同 譚仔係未唔同?

佢地係未唔同集團？

去拉返隔離post啦, 隔離樓主唔係五毛, 但肯定引左一大班支那01風向狗搞事

岩 罷食

罷食都夠譚仔嗌救命啦
幾撚多後生食佢

我覺得裝飾同裝修已經冇咩分別
裝飾完就有人忍唔住裝修佢

藍絲會幫大家裝修 嫁禍比黃絲 劇本已出

似借力 勿跟車太貼

請立即停止做偵探 推行動post

肯割蓆
暫時唔食住
睇定啲再處理

罷食夠收佢皮啦

丸龜兩個都收購哂

黑紅都已經裝修,藍就唔好搞啦
罷食唱衰佢,坐家佢對大玩到佢執,我地無成本
裝修我地要揹輿論又未必整得死佢

我覺得有風向狗想我地大搞所有食店

裝修啦，兄弟爬山

Pushhhhhh

歸類藍色經濟生態圈啦

人手置頂

幫推 罷食譚仔

唔好搞人，有黃就有藍，罷食就算。

推
唔需要即刻裝修
一齊罷食已經ok

有人問 "又話要自由 而家人地講野就要比你地裝修裝飾？"
咁可以點答？
我比啲自稱中立撚問過好多次

已有預告 大家睇路

罷食就夠，未到裝修級數

駁唔到

罷食不裝修

出面好多post話要裝 就知道咩事啦

又話兄弟爬山各有各做，真係有前線要裝修你地咪又係即割然後話人無智慧

裝乜撚野修呀

幫你推

推推

11.2 百萬遊行

罷食算啦 裝乜修?

不嬲藍罷買
裝乜柒條, 出裝修PO果個都ON9

想幫推

罷買 已經足夠

101

如果真係譚仔自已貼
咁FB仲出聲明搞到自已兩邊不是人 為咩
不過公開CCTV就最好啦
利申:本來就無食譚仔

擺明係藍絲借刀

大家唔好食譚仔啦

等記者黎影相

藍罷食咋

係就自己去
唔好喺度帶風向 推手足出去做on9嘢

怕既係3毛扮前線者

就黎區選 好驚輸咩？

咁高調反對，唔裝修點得呀

屌佢，上星期要守清真寺 重慶大廈防popo 扮手足。

今次點守咁多間譚仔

前線得鬼閒痴張野 on99

明顯有人想搞9譚仔

認同 罷食已經可以

推，支持樓主看法

劇本

721 85 811 831 101

啱！！！罷食就夠啦
由佢拍烏蠅啦

單野好鬼，張野係外面痴上去而唔係店入面痴
譚仔都出左聲明，應該係有人特登做鳩譚仔

好明顯比人抹黑啦
美心都唔夠膽咁直接出聲 （除左個女人）
譚仔點會蠢到貼呢D 用下個屎腦都諗到咩事

推樓主 止三毛

Dllm成班on9
咁同自認曱甴有咩分別
唔中意就罷食啦

問題係 譚仔全日資 定母公母有一半係中資？

發覺風向撚最鍾意講
1. 推，一定要裝修
2. 張野過咗膠一定唔係假（而家過膠好難咩）

張磚牆background同logo上網搵大把
細心啲睇張圖仲要唔對稱（左邊條白邊明顯粗過右邊）藍屍質素係咁上下

講句野就要裝修
言論自由去左邊？
你想香港變成要以言入罪嘅地方？
我唔知你係風向撚定咩
但我理想中嘅香港唔係咁
不割 但前提都要有道理先
如果你你真心嘅
我希望你諗清楚
你想要個點嘅香港
帶風向嘅
我要同你講
香港人每個都識自己思考批判
咪再做小動作

Agger, 譚仔擺都夠哂啦。

寫埋大快活就知張野流啦

殘體字玩野？

一張相收佢皮
起碼裝修360冇問題

但暫時唔贊同裝修譚仔

裝修左=容納唔到言論自由
手足小心

推。

過埋膠其實幾錢

正確態度

幾蚊已經得啦

非譚仔撰寫都仲可以信住先， 乜嘢叫圖片全屬虛構？咁多人咁多角度影到

堆呢個

支持裝修 以殺雞儆猴

垃圾帶風狗 出面個班

如果係真 以後都唔食

等fd

啱 唔好因憤怒而忘記

圖片（內容）全屬 你睇少咗 2個字

對 唔需要裝修

殘體字真心膠？

唔好搞譚仔

張野貼係外面會唔會鬼鬼地?

講到明係藍罷買 黑裝修
佢地未做越界行為前 未需裝修
各位手足忍下手

推 藍罷食就得

過4個月抗爭,今日痴張咁挑釁性嘅notice

推推推 而家講緊黃色經濟，大家只要畀佢地睇到我地罷食嘅力量 bye 譚仔

推，罷食就夠

贊成 推

一嘢就上裝修完全唔撚合理，應該要發動罷食，然後睇佢有冇誠意處理件事再決定裝唔裝飾

推 罷食就ok

我罷食

push
咪撚俾對家帶風向

冇啦啦開多條戰綫
on99

要裝都未輪到佢

推
罷食only 不裝修

咁怕曱甴就繁忙時間放曱甴啦

本身單野都有少少炒車味

罰食，㩒飛仔等位唔幫襯就夠

唔好郁啲就裝修
話你嬲驚你戇鳩

打錯～
幫推
殘體字係帮

認同

我覺得今次真係俾人做。張張都喺入面貼出嚟，係得呢張貼喺出面，有可疑。

老漢推Post

根本有人駕禍，見呢排靜左就想煽動勇武出嚟

港共為求示威者打爆全街商店、激化混亂，將用各種方法令店舖"被藍絲"

真神探

裝飾在所難免，仲過份過吉野家啦佢地

可唔可以解釋下譚仔三哥加藤屋嘅關係？
我比今日呢啲Proxy搞到好亂
之前話加藤屋係譚仔，係黃所以我先幫襯
依家譚仔又爆單咁嘅嘢出嚟
到底點㗎

支持裝飾，不裝修

裝唔裝都唔到你理

譚仔都出咗聲明話唔關佢地事又極速摵咗張嘢就算啦，唔好裝修人

根本成個局黎 寧寧舍舍有一間貼出門口
之後就吹風裝修

罷食都好，等班大6婆唔好咁串 ，譚仔淨係關照 大6婆，最憎大陸人呢種行為，唔洗勤力架 識人 同 擦鞋就得架喇

藍罷食就ok~

罷食only

我不同意你的觀點，
但是我誓死捍衛你說話的權利。

祈求民主與自由 萬世都不朽
勿忘初衷

Push
譚仔係仆街, 但未至於要裝修, 最多杯葛佢....

呢種殺傷力先深入同持久

過膠同比人屈無關係

同埋咁大個集團，點會去到今日仲沖出嚟。藍店都識扮黃啦

一係就員工一係就藍屍食客

香港人有啲骨氣
自己整土匪食啦

唔食還唔食， 唔好亂裝修

罷食就夠，可以接受人係有不同意見嘅先係會進步嘅現代社會
嗰啲順我者生逆我者亡嘅手段本來就係極權思想黎

冇力推
但係想講番之前有d藍都比人裝修，又冇人出post提番大家
希望大家唔好因為間鋪嘅知名度同自己係咪食開而決定取態

覺得唔洗，
查清楚先
唔好似班狗咁自己人都射藍水
人地柒我地唔洗跟住柒

叫人裝修又係啲食花生小朋友
有籌碼唔係用喺呢度啦
你估幫人裝修無代價
都on撚鳩

無錯，咪當佢一般藍店處理

就算暫時唔裝修
都要將佢擺喺觀察名單
一有異動
黃藍地圖要update
絕對唔容許藍扮黃呃飯食

好多傻仔唔識用不推文...

平時都唔會食

非常認同 根本沒必要

五毛不了

黑裝修明呀
但發表立場嗰啲就裝修真係答唔到

唔食咪得lor 你方佢唔跪低

借刀味濃，咪做咗人哋免費打手

冷靜啲 可能係比藍絲食客玩 引我地去裝修罷食

🇹🇼🇹🇼
搞下佢啦⋯⋯

呢家完全無裝修需要
所以邊個裝修肯定係藍或者狗做

罷食罷食罷食

裝飾 三哥 譚仔 丸龜

隔離post個標題仲要係申請裝修

點解要問既

但佢係中資喎

我要譚仔CCTV！

幫手推

成個cc台都係譚仔三小辣點啊喂

啱 push

唔裝修，但要罷食

例子?

美心上UN抹黑
360/富臨=黑社會
中資國企=國家機器

幫啊屌

你去啦sir，我唔去啦

f

一定要罷食

啱！罷食就可以！

啱，唔好比人再spin focus
今晚遮打見

投票啦
應間好多人都想裝修

好多馬後炮😂😂

罷食吉野家都算成功

罷食咪得，班鬼又吹裝修

要求譚仔公開cctv先啦

張相同個fb page根本就好可疑，告示仲乜要喺出面貼而唔係店內貼已經夠鬼

態度正確 推俾裝修師父知

唔好裝修

裝佢老母啦

Agger 譚仔多數年青人食

投票喇屌

真 又話比人屈但係又唔撕係想點？

本週活動
-----------------------------------------------------------------
星期六 10 · 26
醫護抗暴 - 醫療專職集會
- 18:00 遮打花園 [已獲不反對通知書]

星期日 10 · 27
追究警暴 守護民眾記者 守護穆斯林
- 15:00 尖沙咀梳士巴利道公園

星期日 10 · 27
自由之鶴追悼會
- 16:00 - 20:00 觀塘海濱公園

下星期六 11 · 2
求援國際 堅守自治
- 15:00 尖沙咀 流水式維園集會

詳情參閱：

搞清楚先啦

正確
罷食就可以

推，認同

麻煩大家諗清楚，呢個時勢就算係藍都唔出聲啦，想搏人抵制同裝修咩？喺門口望一望都知譚仔係做後生仔生意。

好明顯係對家眼紅撚鳩你班人，搞到你班人內控走去幫人地裝修攬炒，你地諗吓如果真係裝修譚仔邊個會喺呢件事上會得益？

請三思，唔好忘記天琦同我哋講過既嘢

同仁堂？小米？

貼你老母，竟然喺連登都有啲咁嘅人

P 牌藍屍你好，我地手足係有獨立思維，唔會比幾張老屈呃到

華星都話事實證明
譚仔擺明比人做啦
唔好搞到好似藍絲page咁低質

九成係自己做風向想扮被藍然後吸黃絲啦

yes agreed

疑點:
1.單野好鬼，張野係外面痴上去而唔係店入面痴
2. 背景texture既磚頭唔係譚仔常用既texture磚頭
3. 譚仔都出左聲明否認
4. 呢張野製作好簡單，你睇下我做得幾似樣
5. 係呢個時間無必要地挑釁市民，譚仔想博裝修??不合理

有理由相信，譚仔被人針對性借刀
就此了結，唔好再講譚仔，十個post有一半都講譚仔

罷食一定要 裝修不了

同意，唔一定要裝修，無人幫襯佢執硬

其實，大叔有食開譚仔
班呀姐見到黑衫戴哂口罩既都無咩特別

見黃店排隊買爆，又出米豬連。
藍店唔抵得咪想出招打破黃色經濟圈，
大家唔好中計。

[突發] 譚仔又有嘢講

隨便拎去用啦 我用ig story copy and paste咖咋

罷食就可以，支持！

唔幫襯呢兩間分店就可以

拉

你咁得閒叫自己友唔好乜唔好乜
你不如叫藍絲唔好斬人唔好裝修龍門冰室?

仲有火魔法一直都係掩護撤退用,點解家下會比喬裝為示威者嘅POPO同武警甲由帶住嚟做
燒鋪係唔掂嘅啵

唔代表兩樣野唔可以同步進行喎

雙重標準到爆，分分鐘鐘意食譚仔，而唔想佢比人裝

罷食咪得，老實講人哋有撐警嘅自由
但佢又冇實質去傷害香港人罷食算啦

冇錯，個人認為被整蠱多。若手足去裝修，會被背後搞呢單嘢藍絲笑到肚抽筋。

個link冇左有冇backup

要求公開cctv

有幾間撕左啦

黑裝修 藍罷買

啱呀
同埋線我哋自認甲由
冷處理啦
無生意會自動補句香港人加油㗎喇

應該係港日合資

認同 唔裝修

啲人話佢平時啲poster係入面貼出嚟
但呢張係出面貼上去

推各位唔好亂黎

真係俾人借到刀既話，何君堯會出嚟多謝你

門口噴藍店咪得

係想澄請就直接CCTV放出嚟
門口一定有cam

因為呢單嘢裝修譚仔嘅話，即割，因為黃藍絲係智力問題，咁都中計就一定係藍絲

唔食

未撕撚曬

整估機會大
今鋪睇定d

推
藍罷買

唔裝修 只罷食
唔好做黑警口中既真暴徒

罷食住先
但唔好裝修同裝飾
多數個別員工or 藍絲搞鬼

等公佈CCTV

加~藤屋
譚仔旗下
利申睇wiki
唔建議裝修
睇定啲先,罷食可以

日資， 唔好傻

似被人屈

唔跟車太貼

同意
唔好比人亂帶風向

而家兩間譚都係100%日資嚟

link我想睇睇

罷食就足夠

加藤屋係三哥（譚仔飲食發展）
唔同譚仔（同心飲食）

最多罷食夠 新風向嚟 ching心水清

唔似上頭落order, 但會唔會係有藍屍員工做，講唔埋

我覺得有人用佢名搞佢

支持

張野係外面貼
唔係內面

殺借刀殺人中共最叻
例子:毛澤東感謝日本侵華

【新增：油麻地分店經理稱CCTV片段證由一位男子於門外貼上後離去】

推，理性少少

見到有人話雖然表面係日資
但係事實上係中資控制該日資公司
有冇人fc到？

另外好似有幾間都有貼
唔係只有一間貼

After effect

三哥不自殺聲明

推!!!

幫推, 好多鬼帶風向

唔止藍
紅添, 分分鐘帶點黑

手足GOGOGO

藍罷買夠了

譚仔垃圾食物一早應該攞食，今次佢自己申請，希望各手足對自己健康着想，唔好再喇

美心係太得寸進尺

希望唔會有人抱住乜都唔割心態裝修左先

親自FC咗，屯門安定分店冇貼野

真心，想佢收皮最簡單令佢無單開，咁咪坐入去一人一杯熱水，慢慢坐低諗下食乜。唔洗下下都爆呢樣嗰樣⋯唔知係帶風向定無撚腦定係單純享受裝飾嗰種快感

小心炒車

同意，幫推

小心D五毛自己裝修譚仔

建議守護譚仔行動！
同當日守清真寺一樣

同一日 兩間鋪 貼上反示威者通告
接著官網澄清
啱啱見到裝修通知

1. 有冇咁巧合兩間鋪經理貼上一樣的通告？
2. 官網亦好快就出post澄清。
3. 幾個鐘後咁快有 裝修通告 要幫佢裝修？

唔排除巴打咁快手幫佢貼裝修，
但第一點的巧合 和 第二點的官方快速反應澄清，就已經代表 要先觀望事態發展，唔好咁快有行動，而且黑裝修 藍罷買 黃懲罰 係咪忘記了？

認住下面2個

香港首都#282298
DogSay#266010

5蚊雞

似比人玩，admin仔應該唔會過膠張4A紙左邊剩幾cm都唔切邊，比呀姐鬧死都似

Push

邊個話裝修邊個就係鬼

食開三哥,雲南嗰間睇定啲

你又岩～

見到邊個裝修 捉住佢

更加大力懲罰黃店就得

推
罷食夠啦

過膠係咪要搵專業人士做

Mkt好掂好玩得

紅都要裝修講明先
不過分先後次序

同意 推唔到留言支持

我覺得呢個係一個好好嘅罷食機會
去逼譚仔表態
如果佢表態/暗示唔支持示威者
咁就可以繼續罷食
亦可借此話比其他食店知
做得藍店就要付出代價

但真係唔需要去裝修

我另一個post召喚蟲魔 屎尿魔已經被pull

推

大家記得米豬連

重要

唔推唔得

伍臭閪唔係美心管理層

任填唔嬲
似借刀

唔食就得，唔係間間都要裝修

自己人一定唔會咁傻
但對家會自篇自導自演
如果我地唔開po反駛，事後好易比人借刀。

唔裝修咪幫佢裝飾下囉

真，罷食都夠做。同埋選舉近了，我地下下裝修，建制反而樂見其成。加上我地頭號敵人係中共同港共，裝修對依兩者冇咩影響，但選舉就唔同，真係對準目標黎打

利申唔係分化撚，只係一個想贏嘅年輕人

查都需時間,不過放到最好

收撚皮啦三毛藍屍狗

罷食一輪，觀察下先

推 罷食已夠 不需裝修

員工唔可以喺出面貼？

又話推

所以咪話罷食到佢公開cctv 囉

咁樣推自己人出黎做祭品
叫同係藍屍陣營既人情何以甚?

同問 咁中銀呢

連登最好出個不裝修聲明
根據過往經驗 一定會有"黑衣人"去做野

同加泰班吹風撚一樣

疑點:
1. 單野好鬼，張野係外面痴上去而唔係店入面痴
2. 背景texture既磚頭唔係譚仔常用既texture磚頭
3. 譚仔都出左聲明否認
4. 呢張野製作好簡單，你睇下我做得幾似樣
5. 係呢個時間無必要地挑釁市民，譚仔想博裝修??不合理
6. 日資持有

有理由相信，譚仔被人針對性借刀
唔好再講譚仔，出面十個POST有一半都係譚仔
目前建議策略:
1. 三哥放心照食
2. 譚仔目前唔需要裝修/裝飾，但目前亦唔建議食住
3. 譚仔可以等分店經理拎多D CCTV出黎再決定食/罷
4. 唔好再被譚仔事件sidetrack

裝飾/食完肚痛報食環就夠啦！ 唔想有手足因為咁出事

用下腦都知明屈啦
呢d時候做真係生意既邊有咁蠢自爆呀
緊係沉默兩邊都唔想得失悶聲發財啦
仲要張野又痴岀面咁大條白邊流到咁
加埋有人混淆視聽話佢係中日合資
擺明想帶風向引人搞外資啦
我而加驚班支那人帶唔到風向會自己來裝修

放心 一定會有人去裝修 再屈黃絲做

黃藍齊裝修
攬炒才是皇道

吹一吹風又無曬行動po!

各有各做啦

咁又點？
人哋唔可以同你有不同意見？
你唔啱聽就要裝修？
咁同打連儂牆手足嘅藍絲有乜分別

用腦諗下都知做生意會唔會呢 d風頭火勢時候咁倒自己米。話係呀姐經理貼嘅，會唔會觀廣又有油麻地分店又有，就算佢係藍底中日合資罷食就可以

利申: 不嬲覺得譚仔勁污糟，無食開

開果個新post 啦 而家成班火遮眼

藍罷

唔知你係真定係想帶風向
你係真嘅話屌你老母去驗下腦

利申：唔支持裝修譚仔

但你班人有冇發現
其實裝修師傅冇人會理你地嗰啲所謂嘅規矩
紅色 黑色 一樣裝修
因為你地全部都係冷氣軍師呀
有咩落場講啦屌
前線十個有九個唔上連登OK？
有咩想講落場親身同手足講

P牌仔今日開唔到。。。
師兄你想開嘅話隨便拎去
我都唔想見到大家再咁樣嘈落去

藍罷買!!

推

緊記四色分類

成堆鬼 講明藍罷買 變到藍屍咁係反對都裝 咁鍾意裝修 裝你自己未來個山墳啦

罷食吖屌

搵張貼百佳 然後影張相 係咪又要裝修百佳？

用吓腦啦

譚仔呢單嘢就算唔係借刀 都係嗰間舖嘅職員有問題

嘥氣喇，話好難整呢幅野d人點樣整 d字上去都未必識喇

似係個局嚟

贊同

自膠 SOR9

推推你

推唔到 不過照推

中銀係中資

張野係出面貼而唔係入面貼，小心比人帶風向

#43 係用殭屍account帶風向, 大家認住佢!

罷買就ok

不裝修

咁金拱門呢

所以母公司係一樣?

#173 係用殭屍account帶風向, 大家認住佢!

支持 罷食

#864 係用殭屍account帶風向, 大家認住佢!

#881 係用殭屍account帶風向, 大家認住佢!

係藍就罷買！！
我覺得似俾人做嘅 真係貼係得兩間 某程度上係個契機 要班藍店出黎表態同割 不過大家唔好忘記邊啲先係真黃店

同埋另外大家 唔好淨係食出名嗰啲 咁好冇效率 要打協同效應 有app WhatsGap 有ig 推薦 生活一小習慣效果好大

push!!!!

罷食就算啦。佢係黃自然會出返黃嘅聲明同行動嫁啦。

要理性返

擺買，等佢自重滅亡

Numerous places are getting metal sheets outside the wall for extra production!
Doe it work well?

#Kill#

啲風向撚幾時收皮

同意 推

肯割就應該比位人落台

on9 人地都冇表態過

好多米線都藍底 諗下請堆咩人 邊度入貨就知

push
譚仔咁多後生仔食，出啲咁既聲明倒自己米

推
唔食了
持續關注

幫推太多風向撚

up

啱
裝修真係去到出賣港人嘅地步先
唔好一下子跳下裝修

正確別被仇恨遮蓋眼睛

應該係想襯禮拜揾間連鎖集團黎搞，沖淡龍門單野，不要中計！

似比人做咼

公平講句 依家飲食冇咩後生肯做

推一推

推啲風向撚多到，有人好心提醒要fc提醒返藍罷食黑先裝修呢個原則，即刻比人屌又good morning sir又盛惡到

太古三哥見死不救！

正式宣布：
帶風撚已收皮
大家推返行動post

咁唔該和理非下次遊行經過譚仔貼memo 紙同文宣
勇武自然會識做 唔裝修
各有各做

一句：罷食
完

好撚多水軍五毛popo入黎帶風向
心諗:唉呀今個星期無得集體呃OT喇

啱

咁易比人帶風向向

啱啊

有五毛，歡迎大家block佢

白癡和真五毛先會為一個錯字話人五毛

唔好再問了 連登係大台
叫你唔好搞就唔好搞

未fact checked
唔好衝動

証明中共宜家部署就係專注搞分化，分化勇武或利用臥底狗製造暴力畫面攻擊非藍嘅任何人同地方。一石二鳥，又可以分化，又有國際宣傳效果。

Aggar

所以我唔明點解要裝修小米，同仁堂

罷

幫推 黃經濟圈其實殺傷力好大 唔理真定假都好 佢依家衝出黎7係自殺

其實無人阻止你攪完全中資既野，
你想攪就攪，唔駛上黎問問問咁撚柒

唔好衝動呀

但有人話出左通告收唔返...

除左玻璃出面之外重有邊度出左通告？

譚仔係日本總公司全資擁有ga

咁多人罷食佢實會執幾間
咁樣虐待佢仲好

不過估唔到咁撚臭串
以後唔洗search都知佢藍到紅

網上傳開左已經仆晒街啦

9唔撚搭8

推
罷食就夠

推，唔好乜都裝修

係，罷食

米線+麻辣根本唔係香港人口味，食完個身都臭
葵廣D酸辣味攪到成個場臭晒

係裝修輪到華記啲地產舖都未到譚仔啦

討論係多撚餘

交通燈都討論過
結果又如何？
講白啲
有啲嘢 你唔搞 有人幫你

連登風向師
對現實嘅理解同控制到幾多？
(唔止係抗爭者 仲有對家嗰邊)
我真係唔知

推
推到人人都知

D撚屌5毛帶風向
一係無撚腦

屌
連bg 都係用stock google image

罷食！

Push, 罷食

藍罷買
推

不嬲攪全中資不嬲都不割架啦，
班5毛又大台又問點解唔攪呢個唔攪o個個，
屌你而家連登落order架？

不嬲前線好高質，問問問都on9，咁睇唔過眼又有理據就自己攪唔駛問人。

👍👍👍

食譚仔？唔好喇

咪囉

10.27尖沙咀

11.24 留港投票

假推

罷食都唔使,佢都無講過係藍

華記撚樣啲世紀21都未裝修晒，有排都未排到譚仔啦

出左cctv圖
唔係譚仔員工貼

譚仔起碼有誠意過黨鐵
譚仔post左cctv圖 效率遠超黨鐵

藍罷食
黑裝修
黃懲罰

支持罷食

Mike Pence and Nancy Pelosi都出哂聲要示威者集中non violence， 係又裝修唔係又裝修始終會影響國際上
形象。要裝修嘅針對返公用設施好啦

Yes

有分化撚搞事帶風向！

人地出埋cctv，係俾人整蠱

推
罷食就可以喇, 唔洗出動裝修師傅

你名稱好夾我個回覆
宜家可以正常

如果有人裝修譚仔就一定係鬼
一定係對家嘅人做嘅

好似擺食都唔需要掛？

唔洗罷食啦

推推推

置頂

譚仔已經即時澄清,
再加埋CCTV 嘅片去分析,
佢地做到咁,
如果仲有人堅持裝修嘅一定割

都show左cctv啦 仲裝修嘅一定係鬼

認同！

推！年青人罷食佢已經夠整死佢！

認同，btw地址係？

啱呀推

當人地冇表態就 ok

推唔到都要推

係喎

Pish!

721 831

幫幫推，係又裝修唔係又裝修

譚仔係 100% 日資，講完

（推熱門）用你一分鐘睇已經幫到呢場革命好多！

你點帶的

好！

推唔到 照推

推叫

我地可以擺食
人地都出片証明自己無做